係咪拍拖耐咗 扑野次數都會少咗？

係

因為你已經比佢屌厭左
無新鮮感唔刺激

咁點先會刺激返

聽講連登仔好熱心助人的

熱心解答吓我問題

試下開放後門任做

我ex以前都係死魚
成一個月先扑一次
而家同男朋友就大家有默契
有需要就出聲
雖然有時都唔想同佢扑
但開到口都要交下戲架啦
次次都大大力插到佢好爽
我相信佢有時都係為左想應酬我
但佢地含功真係好勁
次次含到雪雪聲
唔洗用手都可以搞到我射到佢成口都係好有精伏感

真係要開到聲咩唔識點講
同佢講 我想要 咁樣？？？

直接搵個可以奶閪奶到你噴水既SP 唔洗煩

想要咪講怕乜醜

今晚屌西夜唔夜

玩到自己無新鮮感

撩佢摸佢吹佢耳仔

「佢d」 唔係「佢地」 打錯字

無啦啦同佢講 我好想要 好似好耐無扑
咁？

佢啲含功好勁
佢係你男朋友

但大家都會俾心機服務對心真係好重要

好少聽男朋友係死魚喎... 定gay test?

對方

有冇試過奶佢會陰位
同埋試吓毒龍

係咪死魚其實冇關係

含硬佢跟住自己女上

點會唔關

我係指係咪死魚都會厭

會陰位可能要用少少力頂吓
因為其實係想刺激前列腺
毒龍試吓佢可能就返唔到轉頭

或者好似片入面咁玩吓
最緊要係搵返佢對性嘅興趣

你試下等佢訓咗教含醒佢，有咁勤力既員工，老闆會好欣賞你

你都可以打潛艇

同男朋友拍左2年 由初頭日日扑去到而家每個禮拜1-2次

就係要你含醒佢呀姐姐

有冇玩sm

傾下 讀緊呢科

你想做下一個Hugo?

咁你屌返佢囉

是但你

睇妳似係m啦，試下倒轉，引起條仔m癮，之後好易控制

我係囉，其實女仔主動少少都好吸引架，話唔定你男朋友鐘意呢，試下囉，無壞既

This

笑左

就快三年
2次

仲要係唔成功

我唔認為對方明白我有需要

反差可以好大，下次搵機會綁住佢唔郁得，塞佢口，一邊講野羞辱佢一邊玩到佢射，咁佢身體會記住個high既感覺

制服 角色扮演

樓主我屌你老母

比錢佢叫佢叫雞啦

可能係情趣掛，我成日同男朋友講佢冇情趣，唔好想扑野就係咁磨我，俾啲氣氛好冇，佢都冇理我。冇情趣真係完全唔想扑野，明明自己成日都好想要，成件事勁矛盾

出面食飽咗

練靚啲副野

三年得兩次？

不要再說了

咁誇張
你咁都冇偷食？

新識就話3q 姐

拍耐左

唔係講句Thankyou 咁易

控制得住嘅 仲好愛女朋友

不過so far見唔到解決方法
佢比我感覺係冇打算處理
佢唔明我有需要 同佢講就話我埋怨佢
我又唔好意思逼佢催佢

都唔知點搞
廿零歲就要守生寡

樓主咁正。你男友好明顯厭左你

何解呢

我呢家想佢屌我 唔係屌雞

唔會掛

不嬲副計都唔錯 有做開gym

咁可以點

佢性冷感定點

Btw如果有其他女送上門你都忍到咩

我判斷係陰道痙攣然後令佢性冷感

送上門咪報告比條女聽

咁就一定忍得住

成日都同講笑咁同自己講 牛頓死個陣都係處男啦

咁勁 忍到

6年 同居
一星期兩三次, 以前一日做到黑

同男朋友一齊一年
除咗嚟m嗰幾日之外
到依家仲係keep住隔一日扑一次

我都想快啲同居

咁好你會唔會主動話想要

疫情下, 日對夜對好易嘈交

咁都係嘅但有得想扑就扑 好好

會啊 用行動表示好少口頭上講
通常都係嗲下佢 要佢錫我
之後就開始嚟料

同居 ？好正咁

係咪越黎越耐射唔出？咁真係厭左了

No純粹住得近
疫情又冇嘢做 一齊打下機就好自然會扑嘢消磨下時間

明既酥皮奶奶 5鐘意扑得小 味quit囉

最近我地都冇做gym, 冇咁好j
又唔敢搵人3P
武漢肺炎毀壞我性生活

我果個應該都係咁喎
好你少少
三年有三次 （不成功）
You are not alone

No
係連開始都未

我唔係kelvin 唔想quit啊

同絲打情況有啲似
依排佢果度發炎
真係焗住要清心寡慾 戒色

一齊幾耐做？

口爆條仔都not.......

你有冇挑逗佢 著下摟屌裙
我半年一次 因為對方hea到我冇mood

係出面食飽左

幫幫你

你個閪已經俾佢屌到闊曬，無心機再屌

日日扑你唔驚佢加速衰老？

你轉做1，佢做0

其實扑野唔係咁好玩
打飛飛舒舒服服仲正

願意效勞

男人心路歷程：
1.打飛機
2.幻想扑野好正
3.扑咗幾年
4.其實冇咩特別，都係打飛機自在啲
5.試吓睇GV
6.同男人扑野
7.轉Gay

你都幾仆街 一係分咗手再搵 有乜理由俾帽人戴

咪以己度人啦臭雞

5開始多左

送妳隻閪俾我都唔屌 當我條撚萬能插頭乜都插

各自食飽先返屋企，返去純講心？

唔明點解次次呢啲post啲女仔都話唔知點講出口
又話覺得cheap
男女朋友呢啲好正常有咩講唔出口

連自己男朋友都完全吸引唔到，唔反省仲大大聲講自己幾賤，好威威

佢肯唔肯同你舔閪

白虎一番 得佢驚起下

拍拖就快四年
由一開始日日扑到而家一個月得一次左右

唉仆街

你點搞
有咩解決方法

咁樣落去十分不可持續

要夾硬用力入架

點樣keep情趣？

發炎就無計啦

佢點hea法

點會驚

買杯

咁唔通一世都打飛機咩

咁又唔會一世 所以咪扑野次數少左

肯舔=真心愛你

自己主動啦

一齊一年
最初一星期一次
依家個個星期起碼3次

同男朋友一齊兩年半
一次都冇搞過
最多都係 佢又摷下我 我又幫佢含咁

你會唔會係死魚啊一尾嗌 幫佢個陣又功夫未到家
可能呢啲性生活習慣唔岩都可能令佢唔想扑
你咪主動啲 引誘下佢等佢撲低你

Why唔搞

你都識講自己係臭雞。。

結婚先扑得？

因為雙方都係大家初戀，有信心行到結婚嗰步
所以一直都冇搞

係咪因為雙方都係大家初戀，有信心行到結婚嗰步
所以一直都冇搞

你地幾歲？

對你冇性趣

有咩關係

拍左四年幾 由初初扑得密 到而家幾個月都無一次 開到聲都唔掂我 覺得好灰

我21，佢27

其實係冇架，但係我哋都覺得留返結婚好（已經有共識）

Book 酒店，著t back/ 買啲套裝返去下玩吓，同埋玩具
搵次你療佢佢唔想要，你就自己喺袋拎玩具出黎擘大對比對住佢黎玩，睇佢琴唔琴上嚟囉

你可以自己黎

男人係獵人
冇左狩獵既樂趣同激情
只可以靠感情同距離去產生愛